成6億公共設施投資, 慈雲山一定變豪宅區

又有學校村, 又有行人天橋運輸系統, 真係無撚敵敵, 家下入市會唔會遲左

無鐵路又味係垃圾

今時今日6億起香港好少....

高官雲集既九龍站至少多過佢200倍